今日小弟生日 乞求一句生日快樂

毒L表示冇咩朋友同我講生日快樂

生日快樂

So sad毒撚無朋友
生日快樂
利申：我都係無朋友 毒撚

生日快樂呀巴打

生日快樂🎉